舒拉達連首名入球

屌買唔切

邊場